[14/4/2019] Facebook, Instagram, and WhatsApp 又 死機，down 咗

Facebook, Instagram, and WhatsApp are down for users around the world
6:30AM ET
Apr 14, 2019, 7:12am EDT

WhatsApp及FB與IG全球大規模故障 港用戶受影響

社交網站Facebook、即時通訊程式Facebook Messenger、Whatsapp以及社交網站Instagram，在香港時間傍晚6時起先後發生大規模故障，包括香港在內多個國家地區都無法瀏覽。外國傳媒報道，故障是由於技術問題導致。

香港部分用戶在傍晚近7時一度恢復服務，但其後用戶再度未能瀏覽Facebook及Instagram的網頁版。

據網上統計資料顯示，三大平台報告故障的宗數自傍晚6時起大幅飆升，其中歐洲屬於重災區，美洲及亞太區都有受影響。而三大平台均屬於Facebook同一集團。

又黎料，仲以為個router打柴